白宮聯署比人偷晒D 聯署去! 有無人知可以點樣話比白宮知?

附圖! 一分鐘F5 之後就唔見咁D..今日留意咗一段時間

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

自推10

自推9

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

自推8

自推7

push

自推6

自推5

自推4

831 901 902 903推到上熱門

自推3

自推2

自推1

幫推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解你覺得佢唔知

因為單野已經好多日..

我覺得以老美科技，自己網站比人搞唔會唔知，一係自己整，一係默許。

兩個比人搞既聯署都係置美國係非常尷尬既境地，恐怖分子係直接宣戰，禿鷹係洗橫手干涉聯合國...

咁呢個呢? 成日一個簽名都無加過呢!
老美科技咁醒點解會搞咁多日都未搞掂? 作為一個咁重要既web site 個turn around time 已經over 咗standard 好耐, IT 狗應該比人炒Q 咗!

我覺得以老美科技，自己網站比人搞唔會唔知，一係自己整，一係默許。

正如你所講: 佢唔應該唔知，知既話唔應該咁耐都未搞掂。

兩（三?）個比人搞既聯署都係置美國係非常尷尬既境地，恐怖分子(標籤中共恐怖主義--標題最尾既terrorism)係直接宣戰，禿鷹係洗橫手干涉聯合國...

基本上佢地可以hea 答, 都唔係未試過, 我唔會覺得佢地咁低莊